私樓 BB1000 續約

只要HKBN 續約
用緊 180左右
1000MB 加 樂視 同 固網電話
想搵返 差唔多價錢

lm

5 1 4 8 8 2 7 8
巴打們呢到有你想搵既優惠

PxxW